知名日本youtuber介紹mario kart live!!!!!!!!!!!!!

咁撚大舊，等出第十代再買

其實呢啲嘢大同細有咩問題

土地問題

好正

唔大舊你又話佢呃錢
人類